有咩壽司舖係好食又唔係藍？

如題！

民陣遊行
10月20 1:30集合 2:00出發
尖沙咀梳士巴利道去高鐵西九龍站

爆眼、斷骨、中槍、非禮性侵、浮屍、1000+義士、數不清人命

一定要出嚟行落去!

元氣千兩丼丼屋都無得食

東京街

Push

大店連鎖既一定藍

去純日資超市買囉
就算奶共都買得順心d

爭鮮呢

爭鮮

香港仔 鮨政

點解會有人覺得元氣本身係好食 救撚命

荃灣有冇

千之味
深黃

將軍澳有冇

人地味食過好野係咁架啦

港島？

長沙灣

食開超級市場嗰啲咪會

本身我真係好鐘意食壽司
而我真係食開元氣(因為連鎖唔難揾)
不過自從條美心八婆屌示威者之後
就無再幫襯過
想問下港島灣仔區或者東區有無黃店可以介紹?

壽司郎？

新北角魚彩